[緊急] 建議建立一個TG分區資訊中心

分區資訊台，大家定時分享翻自己地區既實時照片

1）唔同區既人各自睇翻自己地區，定期報平安
2）如果真係出事，就影相記錄加埋時間
3）如有轉載，一定一定要FACT CHECK 左先
4）多次轉載假資訊既踢谷

推

有無人可以出到個整合各區街坊TG group link?

隔離又有 兩個一齊推